{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093292",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "이끼"
    },
    "text": "\"こんにちは苔カフェです。私たちのコンセプトは、緑の緑植物や水族館があるユニークなカフェです。ここでは目も楽しいし考え方が多い時ムルモンをして下されば、心の安らぎを感じ恐れもあります。静かで暗い雰囲気を出して初出会いにも負担とならない場所で、夢幻的な人生のショットも撮っていただくことができます。ここで涼しくて暖かい飲み物と一緒に水してください。来る道はタムティ駅晩村駅から守成大学正門にいらっしゃって達人に蒸し鶏路地に位置しています。メニューには苔抹茶シュペノ、コケアインシュペノ、コケロトゥスシュペノ、黒糖クロプル、墨塩パン、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、キャラメルマキヤト、アップルマンゴージュースがあります。価格はそれぞれ5,500ウォン、5,000ウォン、5,500ウォン、5,000ウォン、3,500ウォン、3,500ウォン、4,000ウォン、4,500ウォン、4,500ウォン、4,000ウォンです。\"。",
    "QA": [
        {
            "question": "苔カフェのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "苔カフェのコンセプトは、緑の緑植物や水族館があるユニークなカフェです。"
        },
        {
            "question": "苔カフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "苔カフェでは、目も楽しいし考え方が多い時ムルモンをして下されば、心の安らぎを感じ恐れもあります。また、夢幻的な人生のショットも撮っていただくことができます。"
        },
        {
            "question": "苔カフェはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "苔カフェは静かで暗い雰囲気を出して初出会いにも負担とならない場所です。"
        },
        {
            "question": "苔カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "苔カフェはタムティ駅晩村駅から守成大学正門にいらっしゃって達人に蒸し鶏路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "苔カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "苔カフェのメニューには苔抹茶シュペノ、コケアインシュペノ、コケロトゥスシュペノ、黒糖クロプル、墨塩パン、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、キャラメルマキヤト、アップルマンゴージュースがあります。"
        },
        {
            "question": "苔抹茶シュペノは何ウォンですか？",
            "answer": "苔抹茶シュペノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コケアインシュペノは何ウォンですか？",
            "answer": "コケアインシュペノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コケロトゥスシュペノは何ウォンですか？",
            "answer": "コケロトゥスシュペノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖クロプルは何ウォンですか？",
            "answer": "黒糖クロプルは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "墨塩パンは何ウォンですか？",
            "answer": "墨塩パンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノは何ウォンですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテは何ウォンですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテは何ウォンですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキヤトは何ウォンですか？",
            "answer": "キャラメルマキヤトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルマンゴージュースは何ウォンですか？",
            "answer": "アップルマンゴージュースは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 533
    }
}